少女「拿初夜」換EXO門票 網哭「為劉德華」後悔給男友

許多日韓星除了在國內舉辦演唱會、見面會，也會定期到海外見粉絲，而台灣正是他們亞
洲巡迴行程中「必定造訪」的國家，但年紀輕的歌迷因沒有固定收入，導致無足夠的錢購
票支持偶像，近日就發現有人在臉書求票，卻是要以「初夜」換取，扭曲的價值觀讓眾人
搖頭。

南韓夯團EXO將於9月28、29日一連兩天在台北小巨蛋開唱，2場演出開賣即秒殺，一名網
友就在「爆怨公社」表示，看到有女歌迷在網路求EXO的票，但卻被條件嚇到，原來對方
想用初夜換取2張搖滾區位置，無奈詢問大家：「是不是我老了，跟不上現代社會的價值
觀了？」不敢相信真的有人為了見偶像而願意出賣身體。

該貼文立即得到迴響，不少人見怪不怪，更表示不只演唱會門票，還曾看過有人為了其他
物品賣身，也有網友自嘲，笑說：「初夜可以換劉德華的門票，我當初不該給另一半的！
」相當諷刺。

面癱姐

下
有咩咁得人驚

係腦癱姐

是但啦

金用陳?

腦癱姐初夜.....

金用陳係呢個

點解唔搵我？？？

你乜水

young and rich and handsome